老老實實其實做金融點搵錢

身邊愈黎愈多朋友讀完書就開始番金融,同一直叫我一齊做 其實係咪都係呃人錢,如果係呃咁佢地係點樣呃 利申無興趣

入ibank做嘢

自己搵舊POST啦